G20 當日網上行動

可唔可以發起所有人喺G20當日發報同一幅圖片喺FB 同 IG? 咁樣可以令登報事件更加大影響。